<突發ifc> 不安預感 推到完場

不祥預兆
基本上6點清左場
按慣例 清場黑警就返狗屋繼續呃OT
今晚一反常態
前後黎多咗幾百狗隻增援
再大舉入侵ifc
封1,2期通道 趕人走

唔通有暗角事 發生咗
要清場處理？

推到完場
希望只係自己多疑

1/10

#中環
2011 方圓一公里估計前後500狗(未計便衣)

2/10

3/10

【Be Water】流水式聚集 對抗限聚令

4/10

5/10

7/10

8/10

9/10

10/10

push

推

Push

同太古做法差唔多 如果同武肺前比當然唔同

太古多人清場耐極 8半就清到外圍
但IFC 冇走過不特止
仲叫咗幾百增援
你可以話IFC地方大
但今次無心推進驅散